如果問黃洋達：「你老婆同四眼同時跌落海，你救邊個？」佢會......

兩個都唔救：換個老婆唔好？四眼又累我無左30萬，死左仲好

兩個都救，又可以整個歷險節目呃課金

佢一定唔會兩個都救咁勞碌搵自己笨
但係四眼可能會游過去救佢老婆

即刻開個貨金專題

即時課金，救邊個由你話事

推埋法屎落海R多D課金

即刻整個 你課金 我救人

同場加映呀年大挑戰 睇黎個肥仔可以係水浮幾耐

貨幾多 浮幾多

死哂兩個扮慘呃課金